應該決定以後捉到鬼應該點做

今日好明顯大家捉到鬼唔識處理
我覺得應該最少有個共識，咁先最有效同埋防止勇武同和理非再分化落去

應該汁佢幾野再帶佢遊街？
遊完街就放？冇可能殺撚左佢架